{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093265?place[place_type]=GID&place[gid]=1093265&place[latitude]=37.6762066018&place[longitude]=127.7500769557&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낭만여행펜션"
    },
    "text": "- 炭グリルの利用料金:2人15,000ウォン / 3人20,000ウォン / 4人25,000ウォン / 5人30,000ウォン / 6人35,000ウォン - 利用時間:入室から22:00まで - 幼児基準を含め最大人数超過不可 - 24ヶ月以上から追加料金が発生 - 当日決済が可能な無料wifi提供 - ペットは同伴及び入室不可 - その他の料金で追加寝具費用は1軒10,000ウォンです。 - 大型プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。 - 水着、ラッシュガード、半袖、ショートパンツの服装が可能です。 - プールの利用時間は入室時間から20:00までです。 - ペンション施設としてはロマン旅行カフェが運営されており、営業時間は9:00から21:00までです。 - 入室の際にお配りする冊子の後ろにある割引クーポンをご利用いただけます。 - それぞれの客室は大阪行きと済州島行き(一軒家)は基準2名、最大2名、パリ行き、L.A.行きは基準4名、最大4名、ローマ行きは基準4名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "炭グリルの利用料金は何人でいくらですか？",
            "answer": "利用料金は2人15,000ウォン / 3人20,000ウォン / 4人25,000ウォン / 5人30,000ウォン / 6人35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児基準を含め最大人数はいくつまでですか？",
            "answer": "最大人数は6人までとなっており、幼児基準を含め超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生するのは何歳からですか？",
            "answer": "24ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料wifiの利用方法は？",
            "answer": "当日決済が可能な無料wifiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室不可です。"
        },
        {
            "question": "追加寝具費用はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具費用は1軒10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型プールの運営期間は？",
            "answer": "大型プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能な服装は？",
            "answer": "水着、ラッシュガード、半袖、ショートパンツの服装が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロマン旅行カフェの営業時間は？",
            "answer": "ロマン旅行カフェが運営されており、営業時間は9:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの基準人数は？",
            "answer": "それぞれの客室は大阪行きと済州島行き(一軒家)は基準2名、最大2名、パリ行き、L.A.行きは基準4名、最大4名、ローマ行きは基準4名、最大6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 404
    }
}